老實講，宜家重唔同支那脱離關係，疫情一過，香港一定比支那拖累

老實講，宜家重唔同支那脱離關係，疫情一過，香港一定比支那拖累